會唔會 2位 最後都用 生命值 嚟選總統？

2位都瞓喺床
邊個最後企到喺身 就是勝利

trump 74 ❤︎❤︎❤︎
joe 77❤︎❤︎

你個名個套漫畫咁

佢嘅小宇宙先至可以係咁燒！

揾齊Trump+Pence+Pompeo三個出雅典娜感嘆號啦唔該

香港少年不用怕！
因為我起身了！

拜登懷疑中咗鳳凰幻魔拳
成日 shot shot 地